[機場廣播用] 致機場旅客的溫馨提示

親愛的旅客：
Dear Travelers,

歡迎來到香港，一個荒繆的城市。首先，在這裡我將會為您介紹一下香港近況，以助您更好安排行程。
Welcome to Hong Kong, an absurd city. Here, I would like to guide you through the current situation of Hong Kong in order to give you a better picture to plan your trip.

香港近期因反對政府強行通過修訂逃犯條例，現在處於抗爭狀態，而執法部門的警察正使用過度的武力危害市民的生命安全。
Recently, Hong Kong people has been protesting against the extradition bill to China and Hong Kong police has been using excessive force against its people ever since.

在近兩個月，截止8月5日，香港的港島區、九龍區及新界區均有發射超過1800枚催淚彈。而在港島區、新界區均遭受過黑社會的襲擊。
In this 2 months, as of 5th August, 1800 tear gas has been fired all over Hong Kong. Attacks organized by triad gangsters took place in Hong Kong Island and new territories.

而昨日，也發生不少令人震驚的事情。
Yesterday alone, several striking incidents took place in Hong Kong.

1. 香港警察在葵芳及太古地鐵站內發射催淚彈，站內可能殘留有害物質，請各位旅客注意個人保護。
The police fired tear gas inside Kwai Fong and Taikoo MTR station. Toxic substances may remain in both stations. Please be cautious.

2. 警察以平射角度射向示威者，導致她右眼永久失明，甚至有機會成為植物人。
The police shot directly at a female protestor, causing her right eye a permanent loss of sight or even a chance of being in vegetating state.

3. 根據直播，香港警察模仿示威者的穿著打扮，混入群眾後，在無委任證的情況下，對身邊的人士進行拘捕。
According to live stream, Hong Kong police dressed as protestors to join the crowd. With no warrant cards, arrests were carried out.

4. 香港警察於不足一米的距離舉槍掃射市民，並於地鐵站內的推民眾下扶手電梯。
The police shot at citizens at a distance less than 1 meter while pushing people down the moving escalators.

基於昨日警方的暴力執法，香港市民感到非常憤怒，故此才有今日的示威行動。我們的訴求是追求民主和自由。
For the police brutality we have encountered yesterday, Hong Kong people are furious which leads to the protests you are seeing today. We yearn for safety, freedom and full democracy.

若是造成任何不便，我們致以萬分抱歉，敬請見諒。
We apologize for any inconvenience caused.

若是想要了解更多詳情，確保自己的人身安全，您可以詢問在場所有香港市民，我們樂意為您解答。
Should you have any enquires about the current situation or your personal safety, feel free to approach any of the Hong Kong people you meet here.

祝您來港旅遊愉快。願日後我們能在和平美好、自由的香港見面。
Wish you a nice trip and we hope to see you again in the future where Hong Kong truly upholds human rights, freedom and democracy.

観光客の皆様
ようこそこのふざけた香港へ。
香港の近況についておさらいしておきましたので、どうぞスケージュールの調整用にご参考ください。
現在、香港は無理やり逃走犯条例という悪法を議会に成立（通過）させる香港政府に反対するデモ対抗状態下にあります。
和平であるはずのデモ集会に対して警察は過度な暴力で市民の命を脅かしています。
この二ヶ月の間（8月5日までの統計で）、香港のKowloon及びHong Kong Island、New Territoriesで発射された催涙ガスは1800枚以上でした。更にHong Kong Island及びNew Territoriesに属するエリアには三合会というヤクザに襲われたこともあります。
そして昨日8月11日にも、恐ろしい事件が続々に起きてしまいました。
1. 香港警察はKwai FongとTai Kooの地下鉄駅内に催涙ガスを発射しましたので、これらの地下鉄駅には催涙ガスの有害物質が空気中に残されている恐れがあります。これから近付く観光客の皆様にはマスクなどの着用をおすすめします。

2. 香港警察はデモ隊の市民に頭部を狙い撃ちしていました。狙い撃ちされたデモ隊の女性一人がその場で右目の視力を永久に無くしており、更には昏睡状態から目を覚まさない恐れがあります。

3. 当時のライブ動画によると、警察はデモ隊に偽装したことが判明しました。その偽装した警察がデモ隊に混在していると、警察IDを示さない状態でデモ隊の逮捕を行いました。

4. 香港警察は1メートルにも足りない距離で市民を撃ちまくりました。更にデモ隊の民衆を地下鉄駅の下向きエスカレーターを落としました。
警察のこれまでの暴力的な手段により、香港市民である我々は酷く憤怒しております。
それが本日にこのデモの起因で、私達が要求するのはいつだって与えられるべきの民主と自由のみです。
以上の件について詳しくお話をお聞きしたい方や、香港の事態、自分自身の安全についてお聞きしたい方がいらっしゃいましたら、気軽にこの場にいる私達にお聞きしてください。喜んで現状をお伝えします。
最後に皆様に良いお旅をお祈りします。
願わくば、平和で自由を取り戻した香港でまたお会い致しましょう。

感謝有手足幫忙做翻譯

推

支持支持

push

Push!!!!!

Thanks

Push

Push push push

#時代革命

拎去播

做得好

推到再多幾個語言版本

推推推

推
樓主把聲好好聽

樓主做實事

有冇人幫手翻譯其他語言

再推爆

推到機場大家都播!

推到有日文版語音!

支持

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

推G持

811 恐襲合集，中英字幕

推呀，要大聲公機場廣播

幫推有用post

權力歸於人民
榮耀歸於香港

絲打把聲

大大力推